（Twice）有無人覺得用hot同stuckinmyhead做轉型主打會好聽過fancy好多？

依首rap好正！副歌好洗腦
而且我覺得依首跳舞啱啲

另外hot momo作詞
依首有慢慢轉變嘅味道 有少少女仔長大嘅感覺
旋律都易記

但成隻碟
Girls like us係一定最好聽

反而fancy....

前面還好
一到副歌？？？？？第二首歌嚟？？？？
變咗靠mv同編舞撘救
點知....
最後都係靠twice carry全部嘢

如果用咗stuck in my head，mv同舞就係bonus
因為首曲風轉型好成功

我相信jyp係有能力幫佢哋行girl crush路線
望下師妹團(teen crush）
問題係 今次個mv製造實在太流 造型又唔多
好似hea twice hea 聽眾
好難唔令人覺得佢開始放生twice
將資源全放itzy

twice都叫幫jyp打咗另一個天下返嚟 換咗新大樓
轉型咁大件事 twice成員恨轉型轉到出面
你就hea9成隊妹妹仔

兩隊真係唔可以共存咩？

有無人覺得今年大勢團啲副歌真係好突兀

太長

屌youtube廣告個老母

果然係死忠 一分鐘都無就留名

食撚屎 我有推girls like us
無人g持我

而家啲歌係咁 不求好聽但求洗腦

呵返

但問題係依家又唔洗腦又唔好聽呢
幾個大勢團都係咁
以前聽一兩次 已經可以哼到成段副歌

你俾人block晒啦

我又唔係邊9咁on9 block條撚咩

個人覺得都係fancy better

Fat死~~

Fax~

Kill this love 好聽wor （利申: 非踩場，純分享感受

fancy曲風上始終最全面

Hair Recipe~~~~~~~

BTS新果首好撚上腦WOR

用咩歌都無分別架啦

首歌讓我諗起豆花妹首 I服了U…

引哂啲出名on9haters引嚟

IZONE好聽